# Projet d'IHM VB

Projet de première année à l'IUT Informatique Paris Descartes dans le cadre du module interfaces homme machine.
Il s'agit d'un programme permettant de joueur au Sudoku. Il y a une gestion du temps, des scores des joueurs, et la possibilité de créer ses propres grilles.